求Del post

疑似找到內鬼一隻（tg group) 新手

唔想影響他人， thx